(多圖)【靚過好多真女人】變性人選美大賽 「泰版Angelababy」大熱勝出

今屆《2017香港小姐競選》喺星期日（9月3日）舉行，近年港姐經常都被指佳麗美貌一年不如一年，但相反由泰國搞嘅變性人選美大賽（Miss Tiffany’s Universe），一班佳麗嘅質素就越嚟越高。比賽日前已經喺芭堤雅舉行，最後由有「泰版Angelababy」之稱嘅新人演員Yoshi Rinrada，喺30名佳麗中脫穎而出，成為第20屆選美皇后。

今年20歲嘅Yoshi，其實2015年就憑劇集《為愛所困》走紅，不過當時佢就否認佢嘅變性傳聞，只係承認整過嘴唇和隆乳整形手術。查實佢17歲已經完成變性手術，成為名符其實嘅女性。

原來Yoshi自細就好鍾意洋娃娃，少年時代就更加已經係男生女相，加上擁有小蠻腰、手腳又纖幼，Yoshi大個咗就向家人坦承話想做女仔，不過就被家人反對。直到佢開始拍劇漸露頭角後，家人先肯放低成見，接受佢做變性手術，完成手術後靚過唔少真女人。

比賽當晚佢爸爸亦有到場支持，場面十分感動。而佢當選後，佢IG followers人數直升到103萬，認真犀利呀！

Yoshi咁靚女，當然會俾人將佢同「泰版最美變性人」之稱嘅Poyd比較啦！Poyd自從2013年拍咗港產片《掃毒》之後就甚為香港人熟悉，亦令更多香港人發現原來泰國有好多「靚女」。既然泰國美女喺香港都咁受落，唔知Yoshi會唔會學Poyd咁嚟香港發展下呢？

奇事 發覺這女郎 發覺這女郎

真係幾似Angelababy
係咪同一個醫生？

本身已經係靚仔 變左女仲靚

死撚曬圖

有鳩的妖魔

男的也好

痴撚線

真係好靚

有鳩都屌

遇怪魔，我即刻變大個